我哋利記入到決賽最大功臣係波蘭神鋒Milk！

唔係佢依球波 我哋利身浦分組賽就出左局